jj插沙求答

今晚約左人唱k 有咩歌岩把聲沈既人唱
利申 假音都唔係好識